覺唔覺係公司痾屎既人好撚基？？

互相聞大家既屎味都算
大家patpat都坐過塊廁板

同老母用同一個廁所又亂輪咩

係 所以唔會去男廁痾

基得過你捕住人地去痾屎

冇興趣

基

個個女人咪一日幾次做豆腐婆？

樓主長期便秘

唔通好似你俾人屌屎眼咩